唔好以為買杯咖啡要求多多就好型

係連鎖coffee shop做緊，成日見d客叫野飲要求多多，以為自己好型，但其實d要求係7嘅
所以想開post一次過講返晒比大家知，等大家唔洗做7頭，同行又可以對少d7頭客
利申自己唔係識好多，但基本野都識d，歡迎發問嘅
1.latte係奶咁解，唔係牛奶咖啡，不過叫latte都知你要牛奶咖啡
2.其他地方唔知，但我做個間caffe latte係冇落糖嘅，唔好再講少糖走糖
3.matcha latte係抹茶牛奶，係抺茶粉加奶，冇咖啡係入面，試過有個八婆OL客問我有冇咖啡係入面，同佢講完冇又唔撚信，仲要話乜撚野話明latte點解冇咖啡，真係7到世界級
4.single/double espresso 即係一/兩個shot 嘅咖啡，所以咁平，會用個細杯仔裝，以後唔好再問點解咁細杯 真係會好7
5.espresso本身得熱，想要凍可以叫espresso on ice，咁就會加冰比你，但杯野相對會淡咗
6.Flat White本身冇foam嘅，唔該唔好懶醒叫Flat White no foam，我會係背後笑你on 9
7.Ristretto Bianco同Flat White得熱，原因應該係同杯野本身原理有關
8.Ristretto Bianco係拎咗每個shot最濃個part加奶，唔好再問點解咁苦，飲唔到就唔好飲，叫完又屌我地沖得苦得滯
暫時諗到咁多，之後諗到再講
其實叫咖啡唔明，d員工都好樂意回答，但唔該唔好再用埋晒d西態度，落埋晒d on 9 要求

Pacific coffee 凍飲有糖

又bin c

做乜回帶

點解好似睇過

又回帶

Hello partner

點睇d 人叫skimmed milk 但要多泡？